(文宣入黎)721情報站分工及定位!!!!

經過頭先討論,對情報站分工有明確方向
希望文宣可以幫手傳出去等大家認識呢個新兵種。
通訊兵:跟住每條前線keep住同情報站交流

哨兵/斥:mon住任何有可能有犬既路線情況(可能會周圍跑動)

情報站:整合哨兵和通訊兵資料

發佈員:將情報站整合出來既消息有時間為順序將以街招方式發佈於公眾

大約個簡易圖係咁

通訊員分工:跟緊每條前線 唔需要參與前線工作,負責將情報-其他前線想法/行動傳遞。通訊兵跟情報站要保持聯繫 先可以有效交換信息
注意:唔參與前線討論,唔可以指揮前線
通訊兵既作用係傳遞信息 唔係指揮前線

哨/斥:負責探路 比如警犬分佈 徹退路線。
將已方收集信息配上時間通知情報站

情報站:整理/紀錄每個信息,傳遞去有關單位 利用沙盤方式分析現場情況
注意:工作量可能會好多

發佈員:將情報站整理好既資訊以紙張紀錄 ,時地人事。再用貼街招方式在多個地方公佈

麻煩大家認知下 情報好重要!
另外人手都係唔夠 有經驗可以幫手

推

721吹雞

721既post呀 推呀

推呀

721我一定出黎呀

幫拖推啦

正經野唔幫拖 回1毛就發晒春

唔夠人呀

去晒邊呀!

再推

訓左

推到有人幫拖為止

抗爭緊呀 唔訓都無所謂呀

快d入黎呀 搞掂訓覺

721

無人推唔訓

推！

有個情報中心做個整合可以更加掌握宏觀局面，不過想問多咗一層傳遞會唔會令時間長咗？

721係唔係唔去呀 幫拖啦

問下沙田前線手足,溝通/交換想法係一年幾咁困難既事

件

講好晒個大鋼喇 幫手推下

會幫拖 但唔好再推

請認清楚情報中心同哨兵既定位
唔好再係度討論

發夢先再傾

唔夠人做野呀

信我 出到去再組

年字無用錯

Push

推到文宣入黎

出到去再組

7.21見

做個情報站資料尋晚做到依家仲未訓呀

幫幫手啦

暗底野唔好放枱面呀屌你

知你係有心
但請衡量風險

諗過 但係經驗同安全問題

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

都係覺得大眾有知情權
我明白你意思
但唔希望比人覺得突然有班人搞個咁既野出黎 d人會覺得好撚鬼

你到底714有冇訓教......

點join? 定到時再form?

都係想令後排有秩序同安全

到時面form啦

屌總之出去面講啦
有時新人要係老屎忽身上學野

力推 admin 做野

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

去到brief

最好每個位都加多啲哨兵增加sample
fact check問題好重要

721金鐘見

情報站同情報中心係點分工

同埋見大後方大過情報中心個框
希望個理念唔會係網上軍師凌駕現場決定

要諗下 前線情報站同後排情報中心如果有分歧 點搞
(最常見 後排退 前線堅守 點解決)

當然唔係指指揮前線點做 一定唔得
但如果上述情況發生 情報組會：

向後排宣佈邊度前線要人?
定係咁同前線重覆「後面啲人真係走緊喇」?

支持

大家笑柒完黑警拆圍欄，要諗下有咩替代品
唔好到時先諗

721 見

仲有冇得join？

大家加油

721 推上去

哨兵上線呀！！！！！

有冇gp個啲 另外walkie洗唔洗自備

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！